肥婆 多圖

是咁的，
近日小妹被大馬肥婆盯上了
佢成日都用奇異既眼光望實小妹
求建議 點先可以擺脫佢

大碼肥婆

小妹正身處澳洲嘛